香港勇士下場將會同賓周勇士一模一樣

俾速龍打到仆街

我屌你老母呀

勇士仲要傷埋

開少日膠post洗死咩屌你老母 疤狗真係弱撚柒智

王朝耗盡一兵一卒 咪又係要收皮

王朝會翻嚟

呢d post 由佢沉 消磨士氣 屌你老母

同你一樣啦

呢隊勇士五星陣容半壟斷幾年咁濟 點同香港螳臂擋車嘅勇士比

我地有MVP天琦、gphone，不過坐曬監

死傻閪疤狗咩質素有眼睇 賤種捧隊賤種球隊

Blocked 撚左佢算啦

樓主用心良苦落力咁燈緊 連登梁烈唯

同樓主割席了 痴撚線

話曬我都俾速龍打到仆街，使唔使咁25

幾時block曬全部人玩單機？

抵你4啦

屌奶星，下次勇武打柒你